====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: LA CONSULTATION DU GRAND PARIS Pierre Veltz  : Je connaissais très peu les dossiers franciliens quand Christian Blanc , que j ' avais croisé au moment où il préparait son rapport sur les pôles de compétitivité , m ' a proposé de le rejoindre en 2008 .
Entity Name (Type) :: Christian Blanc (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
CONSULTATION DU (ORG)
PARIS (LOC)
Pierre Veltz (PER)
Christian Blanc (PER)
Total entitiy counts: 4

